# translation of messages.po to Chinese Simplified
#
# Copyright (C) 2003 GONICUS GmbH, Germany
# Copyright (C) 2011 FusionDirectory Project
# This file is distributed under the same license as the FusionDirectory package.
#
#
#  Jiang Xin <worldhello.net@gmail.com>, 2007.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: messages\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-05-26 17:33+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2007-06-03 12:27+0800\n"
"Last-Translator: Jiang Xin <worldhello.net@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <zh@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"

#: admin/groups/mail/mail_admins.tpl:4
msgid "Folder administrators"
msgstr "目录管理员"

#: admin/groups/mail/mail_admins.tpl:24
msgid "Select a specific department"
msgstr "选择一个特定的部门"

#: admin/groups/mail/mail_admins.tpl:30
msgid "Choose"
msgstr "选择"

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:138
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:145
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:152
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:159
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:164
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:167
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:584
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:588
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:592
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:814
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:818
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:822
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:831
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:168
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:175
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:180
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:183
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:862
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:866
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:940
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:944
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:948
#, fuzzy
msgid "Mail error"
msgstr "邮件服务器"

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:138
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:168
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot read quota settings: %s"
msgstr "无法创建文件 '%s'。"

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:145
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:175
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot get list of mailboxes: %s"
msgstr "无法删除 IMAP 邮箱。服务器返回 '%s'。"

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:152
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot receive folder types: %s"
msgstr "IMAP 共享目录"

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:159
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot receive folder permissions: %s"
msgstr "IMAP 共享目录"

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:164
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:584
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:814
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:180
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:862
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:940
#, php-format
msgid "Mail method cannot connect: %s"
msgstr ""

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:167
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:183
#, php-format
msgid "Mailbox '%s' doesn't exists on mail server: %s"
msgstr ""

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:304
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:306
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:307
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:312
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:314
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:315
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:869
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:1014
#: admin/ogroups/mail/paste_mail.tpl:4
#: admin/ogroups/mail/class_mailogroup.inc:206
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:71
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:254
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:262
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:264
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:269
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:271
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1020
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1275
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1441
msgid "Mail"
msgstr "邮件"

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:325
msgid ""
"Remove shared folder from mail server database when entry gets removed in "
"LDAP"
msgstr "当条目从 LDAP 中删除后，从邮件服务器数据库中删除共享目录"

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:326
msgid "Remove the shared folder and all its contents after saving this account"
msgstr "在保存完毕该账号后，删除共享目录和其中所有内容"

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:371
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:395
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:401
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:427
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:433
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:447
#: admin/systems/services/spam/class_goSpamServer.inc:163
#: admin/systems/services/spam/class_goSpamServer.inc:236
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:203
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:208
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:214
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:220
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:431
#: personal/mail/sieve/class_My_Tree.inc:681
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:328
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:352
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:358
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:388
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:393
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:406
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:371
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:328
#, fuzzy
msgid "Please select an entry!"
msgstr "请选择一个有效的邮件服务器。"

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:395
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:427
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:433
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:447
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:881
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:901
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:1022
#: admin/ogroups/mail/class_mailogroup.inc:106
#: admin/ogroups/mail/class_mailogroup.inc:113
#: admin/ogroups/mail/class_mailogroup.inc:214
#: personal/mail/mailAddressSelect/selectMailAddress-list.xml:56
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:352
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:388
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:393
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:406
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1036
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1040
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1058
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1451
msgid "Mail address"
msgstr "邮件地址"

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:401
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:358
#, fuzzy
msgid "Cannot add primary address to the list of forwarders!"
msgstr "您正在尝试向转发列表添加一条无效邮件地址。"

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:443
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:402
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1054
#, fuzzy, php-format
msgid "Address is already in use by group '%s'."
msgstr "您正在添加的地址已经被用户使用"

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:445
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:404
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1056
#, fuzzy, php-format
msgid "Address is already in use by user '%s'."
msgstr "您正在添加的地址已经被用户使用"

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:572
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:801
#: admin/systems/services/imap/class_goImapServer.inc:210
#: admin/systems/services/mail/class_goMailServer.inc:582
#: admin/systems/services/spam/class_goSpamServer.inc:297
#: admin/systems/services/virus/class_goVirusServer.inc:174
#: admin/ogroups/mail/class_mailogroup.inc:140
#: admin/ogroups/mail/class_mailogroup.inc:177
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:853
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:926
#, fuzzy
msgid "LDAP error"
msgstr "LDAP 错误:"

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:588
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:866
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot remove mailbox: %s"
msgstr "无法删除 IMAP 邮箱。服务器返回 '%s'。"

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:592
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:831
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot update shared folder permissions: %s"
msgstr "IMAP 共享目录"

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:690
#, fuzzy
msgid "New"
msgstr "添加用户"

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:818
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:944
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot update mailbox: %s"
msgstr "无法创建 IMAP 邮箱。服务器返回 '%s'。"

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:822
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:948
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot write quota settings: %s"
msgstr "无法创建文件 '%s'。"

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:863
#, php-format
msgid ""
"The group 'cn' has changed. It can't be changed due to the fact that mail "
"method '%s' relies on it!"
msgstr ""

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:879
#: admin/groups/mail/paste_mail.tpl:8 admin/groups/mail/mail.tpl:7
#: admin/ogroups/mail/mail.tpl:10 personal/mail/class_mailAccount.inc:1032
#: personal/mail/copypaste.tpl:7 personal/mail/generic.tpl:9
msgid "Primary address"
msgstr "主要地址"

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:888
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:1023 admin/groups/mail/mail.tpl:60
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1066
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1281
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1453 personal/mail/generic.tpl:57
msgid "Quota size"
msgstr "Quota 大小"

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:907
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1465
#, fuzzy
msgid "Mail max size"
msgstr "邮件大小"

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:915
msgid "You need to set the maximum mail size in order to reject anything."
msgstr "为了退信，您需要设定最大的邮件大小。"

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:919
#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:1024
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1452
msgid "Mail server"
msgstr "邮件服务器"

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:1015
#, fuzzy
msgid "Group mail"
msgstr "组名"

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:1025 admin/groups/mail/mail.tpl:73
#, fuzzy
msgid "Folder type"
msgstr "过滤器"

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:1025
msgid "Kolab"
msgstr ""

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:1026
#, fuzzy
msgid "Alternate addresses"
msgstr "替代地址"

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:1027
#, fuzzy
msgid "Forwarding addresses"
msgstr "转发邮件到"

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:1028
#, fuzzy
msgid "Only local"
msgstr "添加本地"

#: admin/groups/mail/class_groupMail.inc:1029
msgid "Permissions"
msgstr "允许"

#: admin/groups/mail/paste_mail.tpl:1 personal/mail/class_mailAccount.inc:1442
#: personal/mail/copypaste.tpl:1
msgid "Mail settings"
msgstr "邮件选项"

#: admin/groups/mail/paste_mail.tpl:12
msgid "Primary mail address for this shared folder"
msgstr "此共享目录的主要邮件地址"

#: admin/groups/mail/paste_mail.tpl:23 admin/groups/mail/mail.tpl:102
#: personal/mail/copypaste.tpl:38 personal/mail/generic.tpl:73
msgid "Alternative addresses"
msgstr "替代地址"

#: admin/groups/mail/paste_mail.tpl:24 admin/groups/mail/mail.tpl:107
#: personal/mail/copypaste.tpl:68 personal/mail/generic.tpl:76
msgid "List of alternative mail addresses"
msgstr "替代邮件地址列表"

#: admin/groups/mail/paste_mail.tpl:34 admin/groups/mail/mail.tpl:204
msgid "Forward messages to non group members"
msgstr "转发邮件到非组成员"

#: admin/groups/mail/paste_mail.tpl:42 admin/groups/mail/mail.tpl:234
#: personal/mail/copypaste.tpl:57 personal/mail/generic.tpl:269
msgid "Add local"
msgstr "添加本地"

#: admin/groups/mail/mail.tpl:4 admin/systems/services/imap/goImapServer.tpl:1
#: admin/systems/services/mail/goMailServer.tpl:1 personal/mail/generic.tpl:5
msgid "Generic"
msgstr "通用配置"

#: admin/groups/mail/mail.tpl:35 personal/mail/generic.tpl:30
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: admin/groups/mail/mail.tpl:42 personal/mail/generic.tpl:37
msgid "Specify the mail server where the user will be hosted on"
msgstr "描述该用户账号所要创建于的邮件服务器"

#: admin/groups/mail/mail.tpl:56 personal/mail/generic.tpl:53
msgid "Quota usage"
msgstr "使用 Quota"

#: admin/groups/mail/mail.tpl:91
#, fuzzy
msgid "Reload"
msgstr "读"

#: admin/groups/mail/mail.tpl:136
msgid "IMAP shared folders"
msgstr "IMAP 共享目录"

#: admin/groups/mail/mail.tpl:143
msgid "Default permission"
msgstr "缺省权限"

#: admin/groups/mail/mail.tpl:145
msgid "Member permission"
msgstr "成员权限"

#: admin/groups/mail/mail.tpl:163
#, fuzzy
msgid "Hide"
msgstr "邮件头"

#: admin/groups/mail/mail.tpl:165
#, fuzzy
msgid "Show"
msgstr "显示组"

#: admin/groups/mail/mail.tpl:187 personal/mail/generic.tpl:279
msgid "Advanced mail options"
msgstr "高级邮件选项"

#: admin/groups/mail/mail.tpl:193 personal/mail/generic.tpl:285
msgid "Select if user can only send and receive inside his own domain"
msgstr "选择如果用户只能发送和接收本域内邮件"

#: admin/groups/mail/mail.tpl:195 personal/mail/generic.tpl:287
msgid "User is only allowed to send and receive local mails"
msgstr "用户只能发送和接收本地邮件"

#: admin/groups/mail/mail.tpl:213
#, fuzzy
msgid "Used in all groups"
msgstr "请输入一个组。"

#: admin/groups/mail/mail.tpl:216
#, fuzzy
msgid "Not used in all groups"
msgstr "显示实用组"

#: admin/groups/mail/mail_locals.tpl:6 personal/mail/mail_locals.tpl:7
msgid "Select addresses to add"
msgstr "选择地址添加"

#: admin/groups/mail/mail_locals.tpl:22 personal/mail/mail_locals.tpl:25
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: admin/groups/mail/mail_locals.tpl:32
msgid "Display addresses of department"
msgstr "显示部门地址"

#: admin/groups/mail/mail_locals.tpl:33 personal/mail/mail_locals.tpl:38
msgid "Choose the department the search will be based on"
msgstr "选择一个部门来做查询"

#: admin/groups/mail/mail_locals.tpl:42
msgid "Display addresses matching"
msgstr "显示匹配地址"

#: admin/groups/mail/mail_locals.tpl:45 personal/mail/mail_locals.tpl:52
msgid "Regular expression for matching addresses"
msgstr "匹配地址的正则表达式"

#: admin/groups/mail/mail_locals.tpl:52 personal/mail/mail_locals.tpl:60
msgid "Display addresses of user"
msgstr "显示用户地址"

#: admin/groups/mail/mail_locals.tpl:55 personal/mail/mail_locals.tpl:64
msgid "User name of which addresses are shown"
msgstr "显示属于该地址的用户"

#: admin/systems/services/imap/class_goImapServer.inc:68
#, fuzzy
msgid "IMAP/POP3 service"
msgstr "IMAP 服务"

#: admin/systems/services/imap/class_goImapServer.inc:73
#: admin/systems/services/imap/class_goImapServer.inc:232
#, fuzzy
msgid "Repair database"
msgstr "Glpi 数据库"

#: admin/systems/services/imap/class_goImapServer.inc:120
#, fuzzy
msgid "IMAP/POP3 (Cyrus) service"
msgstr "POP3 服务"

#: admin/systems/services/imap/class_goImapServer.inc:130
#: admin/systems/services/imap/class_goImapServer.inc:234
#: admin/systems/services/imap/goImapServer.tpl:7
msgid "Server identifier"
msgstr "服务器标识"

#: admin/systems/services/imap/class_goImapServer.inc:134
#: admin/systems/services/imap/class_goImapServer.inc:136
#: admin/systems/services/imap/class_goImapServer.inc:235
#: admin/systems/services/imap/goImapServer.tpl:16
msgid "Connect URL"
msgstr "连接 URL"

#: admin/systems/services/imap/class_goImapServer.inc:140
#: admin/systems/services/imap/class_goImapServer.inc:142
#: admin/systems/services/imap/class_goImapServer.inc:239
#: admin/systems/services/imap/goImapServer.tpl:43
#, fuzzy
msgid "Sieve connect URL"
msgstr "连接 URL"

#: admin/systems/services/imap/class_goImapServer.inc:143
#, fuzzy, php-format
msgid "Valid options are: %s"
msgstr "邮件选项"

#: admin/systems/services/imap/class_goImapServer.inc:147
#: admin/systems/services/imap/class_goImapServer.inc:236
#: admin/systems/services/imap/goImapServer.tpl:25
msgid "Admin user"
msgstr "管理员"

#: admin/systems/services/imap/class_goImapServer.inc:150
#: admin/systems/services/imap/goImapServer.tpl:34
msgid "Password"
msgstr "口令"

#: admin/systems/services/imap/class_goImapServer.inc:219
#: admin/systems/services/imap/class_goImapServer.inc:220
msgid "IMAP/POP3"
msgstr ""

#: admin/systems/services/imap/class_goImapServer.inc:220
#: admin/systems/services/mail/class_goMailServer.inc:701
#: admin/systems/services/spam/class_goSpamServer.inc:350
#: admin/systems/services/virus/class_goVirusServer.inc:240
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: admin/systems/services/imap/class_goImapServer.inc:229
#: admin/systems/services/virus/class_goVirusServer.inc:248
#, fuzzy
msgid "Start"
msgstr "启动"

#: admin/systems/services/imap/class_goImapServer.inc:230
#: admin/systems/services/virus/class_goVirusServer.inc:249
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:503
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:721
#: personal/mail/sieve/templates/element_stop.tpl:4
#: personal/mail/sieve/templates/object_container.tpl:30
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: admin/systems/services/imap/class_goImapServer.inc:231
#: admin/systems/services/virus/class_goVirusServer.inc:250
#, fuzzy
msgid "Restart"
msgstr "重试"

#: admin/systems/services/imap/class_goImapServer.inc:237
msgid "Admin password"
msgstr "管理员口令"

#: admin/systems/services/imap/class_goImapServer.inc:240
#: admin/systems/services/imap/goImapServer.tpl:61
#, fuzzy
msgid "Start IMAP service"
msgstr "IMAP 服务"

#: admin/systems/services/imap/class_goImapServer.inc:241
#: admin/systems/services/imap/goImapServer.tpl:70
#, fuzzy
msgid "Start IMAP SSL service"
msgstr "IMAP/SSL 服务"

#: admin/systems/services/imap/class_goImapServer.inc:242
#: admin/systems/services/imap/goImapServer.tpl:79
#, fuzzy
msgid "Start POP3 service"
msgstr "POP3 服务"

#: admin/systems/services/imap/class_goImapServer.inc:243
#: admin/systems/services/imap/goImapServer.tpl:88
#, fuzzy
msgid "Start POP3 SSL service"
msgstr "POP3/SSL 服务器"

#: admin/systems/services/imap/goImapServer.tpl:99
#: admin/systems/services/mail/goMailServer.tpl:204
msgid "The server must be saved before you can use the status flag."
msgstr ""

#: admin/systems/services/imap/goImapServer.tpl:101
#: admin/systems/services/mail/goMailServer.tpl:206
msgid "The service must be saved before you can use the status flag."
msgstr ""

#: admin/systems/services/imap/goImapServer.tpl:104
#: admin/systems/services/mail/goMailServer.tpl:209
#, fuzzy
msgid "Set new status"
msgstr "系统状态"

#: admin/systems/services/imap/goImapServer.tpl:110
#: admin/systems/services/mail/goMailServer.tpl:215
#, fuzzy
msgid "Set status"
msgstr "系统状态"

#: admin/systems/services/imap/goImapServer.tpl:110
#: admin/systems/services/mail/goMailServer.tpl:215
msgid "Execute"
msgstr "执行"

#: admin/systems/services/mail/class_goMailServer.inc:45
#: admin/systems/services/mail/class_goMailServer.inc:512
msgid "Mail smtp service (Postfix)"
msgstr ""

#: admin/systems/services/mail/class_goMailServer.inc:600
#: admin/systems/services/mail/class_goMailServer.inc:711
msgid "Header size limit"
msgstr ""

#: admin/systems/services/mail/class_goMailServer.inc:603
#, fuzzy
msgid "Mailbox size limit"
msgstr "邮件大小"

#: admin/systems/services/mail/class_goMailServer.inc:606
#, fuzzy
msgid "Message size limit"
msgstr "信息"

#: admin/systems/services/mail/class_goMailServer.inc:700
msgid "Mail smtp (Postfix)"
msgstr ""

#: admin/systems/services/mail/class_goMailServer.inc:701
msgid "Mail smtp - Postfix"
msgstr ""

#: admin/systems/services/mail/class_goMailServer.inc:709
#: admin/systems/services/mail/goMailServer.tpl:7
msgid "Visible full qualified hostname"
msgstr ""

#: admin/systems/services/mail/class_goMailServer.inc:710
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: admin/systems/services/mail/class_goMailServer.inc:712
#: admin/systems/services/mail/goMailServer.tpl:26
#, fuzzy
msgid "Max mailbox size"
msgstr "邮件大小"

#: admin/systems/services/mail/class_goMailServer.inc:713
#: admin/systems/services/mail/goMailServer.tpl:35
#, fuzzy
msgid "Max message size"
msgstr "信息"

#: admin/systems/services/mail/class_goMailServer.inc:714
#: admin/systems/services/mail/goMailServer.tpl:91
msgid "Domains to accept mail for"
msgstr ""

#: admin/systems/services/mail/class_goMailServer.inc:715
#: admin/systems/services/mail/goMailServer.tpl:60
msgid "Local networks"
msgstr ""

#: admin/systems/services/mail/class_goMailServer.inc:716
#: admin/systems/services/mail/goMailServer.tpl:45
#, fuzzy
msgid "Relay host"
msgstr "重新加载列表"

#: admin/systems/services/mail/class_goMailServer.inc:717
#, fuzzy
msgid "Transport table"
msgstr "传送时间"

#: admin/systems/services/mail/class_goMailServer.inc:718
#: admin/systems/services/mail/goMailServer.tpl:149
#, fuzzy
msgid "Restrictions for sender"
msgstr "主机通知命令"

#: admin/systems/services/mail/class_goMailServer.inc:719
#: admin/systems/services/mail/goMailServer.tpl:175
msgid "Restrictions for recipient"
msgstr ""

#: admin/systems/services/mail/goMailServer.tpl:11
msgid "The full qualified host name."
msgstr ""

#: admin/systems/services/mail/goMailServer.tpl:16
#, fuzzy
msgid "Max mail header size"
msgstr "最大文件大小"

#: admin/systems/services/mail/goMailServer.tpl:21
#, fuzzy
msgid "This value specifies the maximal header size."
msgstr "指定为“名称”的值已经在使用了。"

#: admin/systems/services/mail/goMailServer.tpl:21
#: admin/systems/services/mail/goMailServer.tpl:31
#: admin/systems/services/mail/goMailServer.tpl:40
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: admin/systems/services/mail/goMailServer.tpl:31
msgid "Defines the maximal size of mail box."
msgstr ""

#: admin/systems/services/mail/goMailServer.tpl:40
msgid "Specify the maximal size of a message."
msgstr ""

#: admin/systems/services/mail/goMailServer.tpl:50
msgid "Relay messages to following host:"
msgstr ""

#: admin/systems/services/mail/goMailServer.tpl:62
#, fuzzy
msgid "Postfix networks"
msgstr "Posix 设置"

#: admin/systems/services/mail/goMailServer.tpl:73
#: admin/systems/services/mail/goMailServer.tpl:104
#: admin/systems/services/spam/goSpamServer.tpl:48
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: admin/systems/services/mail/goMailServer.tpl:83
#, fuzzy
msgid "Domains and routing"
msgstr "域管理员"

#: admin/systems/services/mail/goMailServer.tpl:93
msgid "Postfix is responsible for the following domains:"
msgstr ""

#: admin/systems/services/mail/goMailServer.tpl:114
#, fuzzy
msgid "Transports"
msgstr "传送时间"

#: admin/systems/services/mail/goMailServer.tpl:123
msgid "Select a transport protocol."
msgstr ""

#: admin/systems/services/mail/goMailServer.tpl:141
#, fuzzy
msgid "Restrictions"
msgstr "节"

#: admin/systems/services/mail/goMailServer.tpl:157
#: admin/systems/services/mail/goMailServer.tpl:183
msgid "Restriction filter"
msgstr ""

#: admin/systems/services/spam/goSpamServerRule.tpl:6
#: personal/mail/mailAddressSelect/selectMailAddress-filter.tpl:22
#: personal/mail/mailAddressSelect/selectMailAddress-list.xml:48
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: admin/systems/services/spam/goSpamServerRule.tpl:14
msgid "Rule"
msgstr "规则"

#: admin/systems/services/spam/class_goSpamServer.inc:62
#: admin/systems/services/spam/class_goSpamServer.inc:340
#: admin/systems/services/spam/class_goSpamServer.inc:349
#: admin/systems/services/spam/class_goSpamServer.inc:350
msgid "Spamassassin"
msgstr "Spamassassin"

#: admin/systems/services/spam/class_goSpamServer.inc:236
#, fuzzy
msgid "Trusted network"
msgstr "SMTP 授权网络"

#: admin/systems/services/spam/class_goSpamServer.inc:307
msgid "Score"
msgstr ""

#: admin/systems/services/spam/class_goSpamServer.inc:358
#: admin/systems/services/spam/goSpamServer.tpl:8
msgid "Rewrite header"
msgstr "重写信头"

#: admin/systems/services/spam/class_goSpamServer.inc:359
#, fuzzy
msgid "Trusted networks"
msgstr "SMTP 授权网络"

#: admin/systems/services/spam/class_goSpamServer.inc:360
#: admin/systems/services/spam/goSpamServer.tpl:18
msgid "Required score"
msgstr "需要的分数"

#: admin/systems/services/spam/class_goSpamServer.inc:361
#, fuzzy
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#: admin/systems/services/spam/class_goSpamServer.inc:363
#: admin/systems/services/spam/goSpamServer.tpl:69
msgid "Enable use of bayes filtering"
msgstr "启用 bayes 过滤"

#: admin/systems/services/spam/class_goSpamServer.inc:364
#, fuzzy
msgid "Enabled bayes auto learning"
msgstr "启用 bayes 自动学习"

#: admin/systems/services/spam/class_goSpamServer.inc:365
#: admin/systems/services/spam/goSpamServer.tpl:75
msgid "Enable RBL checks"
msgstr "启用 RBL 检查"

#: admin/systems/services/spam/class_goSpamServer.inc:366
#: admin/systems/services/spam/goSpamServer.tpl:86
msgid "Enable use of Razor"
msgstr "启用 Razor 的使用"

#: admin/systems/services/spam/class_goSpamServer.inc:367
#: admin/systems/services/spam/goSpamServer.tpl:89
msgid "Enable use of DDC"
msgstr "启用 DDC 的使用"

#: admin/systems/services/spam/class_goSpamServer.inc:368
#: admin/systems/services/spam/goSpamServer.tpl:92
#, fuzzy
msgid "Enable use of Pyzor"
msgstr "启用 Pyzer 的使用"

#: admin/systems/services/spam/goSpamServer.tpl:22
msgid "Select required score to tag mail as spam"
msgstr "选择将邮件标记为垃圾邮件需要的分值"

#: admin/systems/services/spam/goSpamServer.tpl:72
msgid "Enable bayes auto learning"
msgstr "启用 bayes 自动学习"

#: admin/systems/services/virus/goVirusServer.tpl:5
msgid "Generic virus filtering"
msgstr "通用病毒过滤"

#: admin/systems/services/virus/goVirusServer.tpl:13
#: admin/systems/services/virus/class_goVirusServer.inc:196
msgid "Database user"
msgstr "数据库用户"

#: admin/systems/services/virus/goVirusServer.tpl:23
#: admin/systems/services/virus/class_goVirusServer.inc:196
#: admin/systems/services/virus/class_goVirusServer.inc:263
msgid "Database mirror"
msgstr "数据库镜像"

#: admin/systems/services/virus/goVirusServer.tpl:33
#: admin/systems/services/virus/class_goVirusServer.inc:196
#: admin/systems/services/virus/class_goVirusServer.inc:265
msgid "Http proxy URL"
msgstr "Http 代理 URL"

#: admin/systems/services/virus/goVirusServer.tpl:43
#: admin/systems/services/virus/class_goVirusServer.inc:184
#: admin/systems/services/virus/class_goVirusServer.inc:257
msgid "Maximum threads"
msgstr "最大线程数"

#: admin/systems/services/virus/goVirusServer.tpl:47
msgid "Select number of maximal threads"
msgstr "选择最大线程数"

#: admin/systems/services/virus/goVirusServer.tpl:61
msgid "Max directory recursions"
msgstr "最大目录递归"

#: admin/systems/services/virus/goVirusServer.tpl:71
#: admin/systems/services/virus/class_goVirusServer.inc:188
#: admin/systems/services/virus/class_goVirusServer.inc:264
msgid "Checks per day"
msgstr "每天检查次数"

#: admin/systems/services/virus/goVirusServer.tpl:84
#: admin/systems/services/virus/class_goVirusServer.inc:252
msgid "Enable debugging"
msgstr "启用 debug"

#: admin/systems/services/virus/goVirusServer.tpl:92
#: admin/systems/services/virus/class_goVirusServer.inc:253
msgid "Enable mail scanning"
msgstr "启用邮件扫描"

#: admin/systems/services/virus/goVirusServer.tpl:101
msgid "Archive scanning"
msgstr "文档扫描"

#: admin/systems/services/virus/goVirusServer.tpl:117
#: admin/systems/services/virus/class_goVirusServer.inc:254
msgid "Enable scanning of archives"
msgstr "启用归档扫描"

#: admin/systems/services/virus/goVirusServer.tpl:125
#: admin/systems/services/virus/class_goVirusServer.inc:255
msgid "Block encrypted archives"
msgstr "封锁加密归档"

#: admin/systems/services/virus/goVirusServer.tpl:134
#: admin/systems/services/virus/class_goVirusServer.inc:185
#: admin/systems/services/virus/class_goVirusServer.inc:260
msgid "Maximum file size"
msgstr "最大文件大小"

#: admin/systems/services/virus/goVirusServer.tpl:143
msgid "Maximum recursion"
msgstr "最大递归"

#: admin/systems/services/virus/goVirusServer.tpl:152
#: admin/systems/services/virus/class_goVirusServer.inc:187
#: admin/systems/services/virus/class_goVirusServer.inc:262
msgid "Maximum compression ratio"
msgstr "最大压缩率"

#: admin/systems/services/virus/class_goVirusServer.inc:65
#: admin/systems/services/virus/class_goVirusServer.inc:230
#: admin/systems/services/virus/class_goVirusServer.inc:239
#: admin/systems/services/virus/class_goVirusServer.inc:240
msgid "Anti virus"
msgstr "反病毒"

#: admin/systems/services/virus/class_goVirusServer.inc:183
#: admin/systems/services/virus/class_goVirusServer.inc:258
msgid "Maximum directory recursions"
msgstr "最大目录递归"

#: admin/systems/services/virus/class_goVirusServer.inc:186
#: admin/systems/services/virus/class_goVirusServer.inc:261
msgid "Maximum recursions"
msgstr "最大递归数"

#: admin/systems/services/virus/class_goVirusServer.inc:259
#, fuzzy
msgid "Anti virus user"
msgstr "反病毒"

#: admin/ogroups/mail/paste_mail.tpl:7
msgid "Please enter a mail address"
msgstr "请输入一个邮件地址"

#: admin/ogroups/mail/mail.tpl:7
msgid "Mail distribution list"
msgstr "邮件传递列表"

#: admin/ogroups/mail/mail.tpl:13
msgid "Primary mail address for this distribution list"
msgstr "此分配列表的主要邮件地址"

#: admin/ogroups/mail/class_mailogroup.inc:70
msgid "Remove mail account"
msgstr "删除邮件账号"

#: admin/ogroups/mail/class_mailogroup.inc:71
#: admin/ogroups/mail/class_mailogroup.inc:74
#, fuzzy
msgid "mail group"
msgstr "显示邮件组"

#: admin/ogroups/mail/class_mailogroup.inc:73
msgid "Create mail account"
msgstr "创建邮件账号"

#: admin/ogroups/mail/class_mailogroup.inc:106
msgid "your-name@your-domain.com"
msgstr ""

#: admin/ogroups/mail/class_mailogroup.inc:207
#, fuzzy
msgid "Mail group"
msgstr "显示邮件组"

#: personal/mail/class_mail-methods-cyrus.inc:58
msgid "There are no IMAP compatible mail servers defined!"
msgstr ""

#: personal/mail/class_mail-methods-cyrus.inc:63
#, fuzzy
msgid "Mail server for this account is invalid!"
msgstr "该账号邮件大小不受限制"

#: personal/mail/class_mail-methods-cyrus.inc:241
#, fuzzy
msgid "IMAP error"
msgstr "LDAP 错误:"

#: personal/mail/class_mail-methods-cyrus.inc:241
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot modify IMAP mailbox quota: %s"
msgstr "无法删除 IMAP 邮箱。服务器返回 '%s'。"

#: personal/mail/class_mail-methods-cyrus.inc:317
#, fuzzy
msgid "Mail info"
msgstr "文件"

#: personal/mail/class_mail-methods-cyrus.inc:318
#, php-format
msgid ""
"LDAP entry has been removed but cyrus mailbox (%s) is kept.\n"
"Please delete it manually!"
msgstr ""

#: personal/mail/class_mail-methods-cyrus.inc:402
#: personal/mail/class_mail-methods-cyrus.inc:439
msgid "The module imap_getacl is not implemented!"
msgstr ""

#: personal/mail/class_mail-methods-cyrus.inc:491
#, php-format
msgid "File '%s' does not exist!"
msgstr ""

#: personal/mail/class_mail-methods-cyrus.inc:492
msgid "The sieve script may not be written correctly."
msgstr ""

#: personal/mail/class_mail-methods-cyrus.inc:493
#: personal/mail/sieve/class_My_Tree.inc:266
#: personal/mail/sieve/templates/remove_script.tpl:2
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: personal/mail/class_mail-methods-cyrus.inc:531
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:311
#, php-format
msgid "Cannot retrieve SIEVE script: %s"
msgstr ""

#: personal/mail/class_mail-methods-cyrus.inc:620
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:1045
#, php-format
msgid "Cannot store SIEVE script: %s"
msgstr ""

#: personal/mail/class_mail-methods-cyrus.inc:627
#, php-format
msgid "Cannot activate SIEVE script: %s"
msgstr ""

#: personal/mail/mailAddressSelect/selectMailAddress-filter.tpl:3
#, fuzzy
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: personal/mail/mailAddressSelect/selectMailAddress-filter.tpl:11
#, fuzzy
msgid "Show users"
msgstr "显示 samba 用户"

#: personal/mail/mailAddressSelect/selectMailAddress-filter.tpl:12
#, fuzzy
msgid "Show groups"
msgstr "显示 samba 用户组"

#: personal/mail/mailAddressSelect/selectMailAddress-list.tpl:13
msgid "Base"
msgstr "位置"

#: personal/mail/mailAddressSelect/selectMailAddress-list.xml:10
#, fuzzy
msgid "Please select the desired entries"
msgstr "请选择一个打印机或者取消。"

#: personal/mail/mailAddressSelect/selectMailAddress-list.xml:14
msgid "User"
msgstr "用户"

#: personal/mail/mailAddressSelect/selectMailAddress-list.xml:22
msgid "Group"
msgstr "组"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:116
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:244
#, fuzzy
msgid "Parse failed"
msgstr "失败"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:120
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:248
#, fuzzy
msgid "Parse successful"
msgstr "导入成功"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:158
#, php-format
msgid ""
"The specified mail server '%s' does not exist within the FusionDirectory "
"configuration."
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:203
msgid "No script name specified!"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:208
#, fuzzy
msgid "Please use only lowercase script names!"
msgstr "请提供一个有效的脚本名。"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:214
#, fuzzy
msgid "Please use only alphabetical characters in script names!"
msgstr "数字字段只允许填数字。"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:220
#, fuzzy
msgid "Script name already in use!"
msgstr "该名称已经被使用。"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:304
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:311
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:347
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:351
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:400
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:404
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:435
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:521
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:772
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:1032
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:1045
#, fuzzy
msgid "SIEVE error"
msgstr "错误"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:304
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:347
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:1032
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot log into SIEVE server: %s"
msgstr "无法登录到 SIEVE 服务器。服务器返回 '%s'。"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:351
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot remove SIEVE script: %s"
msgstr "未知 FAIstate %s"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:397
#, fuzzy
msgid "Edited"
msgstr "编辑"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:431
#, fuzzy
msgid "Uploaded script is empty!"
msgstr "证书"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:433
#, fuzzy
msgid "Internal error"
msgstr "终端服务器"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:433
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot access temporary file '%s'!"
msgstr "无法创建文件 '%s'。"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:435
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot open temporary file '%s'!"
msgstr "无法打开文件 '%s'。"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:495
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:498
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:713
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:716
#: personal/mail/sieve/templates/element_keep.tpl:4
#: personal/mail/sieve/templates/object_container.tpl:22
#: personal/mail/sieve/templates/object_container.tpl:25
msgid "Keep"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:496
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:714
#: personal/mail/sieve/templates/element_comment.tpl:4
#: personal/mail/sieve/templates/object_container.tpl:23
msgid "Comment"
msgstr "注释"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:497
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:715
#, fuzzy
msgid "File into"
msgstr "文件"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:499
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:717
#: personal/mail/sieve/templates/element_discard.tpl:4
#: personal/mail/sieve/templates/object_container.tpl:26
#, fuzzy
msgid "Discard"
msgstr "Discs"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:500
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:718
#: personal/mail/sieve/templates/element_redirect.tpl:13
#: personal/mail/sieve/templates/object_container.tpl:27
#, fuzzy
msgid "Redirect"
msgstr "直接"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:501
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:719
#: personal/mail/sieve/templates/object_container.tpl:28
#, fuzzy
msgid "Reject"
msgstr "对象"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:502
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:720
#: personal/mail/sieve/templates/element_require.tpl:12
#: personal/mail/sieve/templates/object_container.tpl:29
#, fuzzy
msgid "Require"
msgstr "需要的分数"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:504
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:722
#: personal/mail/sieve/templates/element_vacation.tpl:44
#: personal/mail/sieve/templates/object_container.tpl:31
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1456 personal/mail/generic.tpl:224
msgid "Vacation message"
msgstr "假期信息"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:505
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:723
#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:836
#: personal/mail/sieve/templates/object_container.tpl:32
msgid "If"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:521
msgid "Cannot add new element!"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:564
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:758
#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:840
#: personal/mail/sieve/templates/element_else.tpl:4
#: personal/mail/sieve/templates/object_container.tpl:33
#, fuzzy
msgid "Else"
msgstr "假"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:566
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:760
#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:765
#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:838
#: personal/mail/sieve/templates/element_elsif.tpl:4
#: personal/mail/sieve/templates/object_container.tpl:34
msgid "Else If"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:591
#: personal/mail/sieve/templates/element_address.tpl:15
#: personal/mail/sieve/templates/element_address.tpl:113
msgid "Address"
msgstr "住址"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:592
#: personal/mail/sieve/templates/element_header.tpl:16
#: personal/mail/sieve/templates/element_header.tpl:106
#, fuzzy
msgid "Header"
msgstr "邮件头"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:593
#: personal/mail/sieve/templates/element_envelope.tpl:16
#: personal/mail/sieve/templates/element_envelope.tpl:105
msgid "Envelope"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:594
#: personal/mail/sieve/templates/element_size.tpl:4
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:595
#: personal/mail/sieve/templates/element_exists.tpl:8
#, fuzzy
msgid "Exists"
msgstr "现存"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:596
#: personal/mail/sieve/templates/element_allof.tpl:10
#, fuzzy
msgid "All of"
msgstr "全部"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:597
#: personal/mail/sieve/templates/element_anyof.tpl:10
msgid "Any of"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:598
#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:915
msgid "True"
msgstr "真"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:599
#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:915
msgid "False"
msgstr "假"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:636
msgid "Active"
msgstr "活动"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:637
msgid "This script is marked as active"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:642
#, fuzzy
msgid "Script length"
msgstr "脚本路径"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:646
#, fuzzy
msgid "Remove script"
msgstr "导入脚本"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:655
#, fuzzy
msgid "Activate script"
msgstr "最后脚本"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:659
#, fuzzy
msgid "Edit script"
msgstr "最后脚本"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:674
#, php-format
msgid "Can't log into SIEVE server. Server says '%s'."
msgstr "无法登录到 SIEVE 服务器。服务器返回 '%s'。"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:772
#, fuzzy
msgid "Cannot insert element at the requested position!"
msgstr "选择放置部门的子树"

#: personal/mail/sieve/class_sieveManagement.inc:1047
#, fuzzy
msgid "Failed to save sieve script"
msgstr "定制过滤脚本"

#: personal/mail/sieve/class_My_Tree.inc:266
#, fuzzy
msgid "Cannot remove last element!"
msgstr "删除记录"

#: personal/mail/sieve/class_My_Tree.inc:679
msgid "Require must be the first command in the script."
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_Require.inc:73
#, fuzzy
msgid "Please specify at least one valid requirement."
msgstr "请输入一个有效的用户名！"

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:27
#, fuzzy
msgid "Complete address"
msgstr "邮件地址"

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:27
#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:33
#, fuzzy
msgid "Default"
msgstr "缺省"

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:28
#, fuzzy
msgid "Domain part"
msgstr "域"

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:29
#, fuzzy
msgid "Local part"
msgstr "位置"

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:33
msgid "Case insensitive"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:34
msgid "Case sensitive"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:35
msgid "Numeric"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:39
msgid "is"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:40
#, fuzzy
msgid "regex"
msgstr "重置"

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:41
#, fuzzy
msgid "contains"
msgstr "动作"

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:42
#, fuzzy
msgid "matches"
msgstr "分支"

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:43
#, fuzzy
msgid "count"
msgstr "账户"

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:44
#, fuzzy
msgid "value is"
msgstr "有效"

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:48
msgid "less than"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:49
msgid "less or equal"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:50
#, fuzzy
msgid "equals"
msgstr "详细"

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:51
msgid "greater or equal"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:52
#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:726
#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:1059
#, fuzzy
msgid "greater than"
msgstr "创建选项"

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:53
#, fuzzy
msgid "not equal"
msgstr "没有示例"

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:102
#, fuzzy
msgid "Can't save empty tests."
msgstr "无法保存文件 '%s'。"

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:446
#, fuzzy
msgid "emtpy"
msgstr "空"

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:447
msgid "empty"
msgstr "空"

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:493
msgid "Nothing specified right now"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:595
msgid "Invalid type of address part."
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:605
msgid "Invalid match type given."
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:621
msgid "Invalid operator given."
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:638
#, fuzzy
msgid "Please specify a valid operator."
msgstr "请输入一个有效的 iSerial。"

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:654
msgid ""
"Invalid character found in address attribute. Quotes are not allowed here."
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:669
#, fuzzy
msgid ""
"Invalid character found in value attribute. Quotes are not allowed here."
msgstr "应用程序名称中包含无效的字符。只允许 a-z 0-9。"

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:727
#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:1060
msgid "lower than"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:729
#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:1062
#, fuzzy
msgid "Megabyte"
msgstr "创建"

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:730
#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:1063
msgid "Kilobyte"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:731
#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:1064
#, fuzzy
msgid "Bytes"
msgstr "是"

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:745
#, fuzzy
msgid "Please select a valid match type in the list box below."
msgstr "请选择一个有效的邮件服务器。"

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:759
#, fuzzy
msgid "Only numeric values are allowed here."
msgstr "数字字段只允许填数字。"

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:769
#, fuzzy
msgid "No valid unit selected"
msgstr "无有效证书加载"

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:834
#: personal/mail/sieve/templates/element_if.tpl:4
#, fuzzy
msgid "Condition"
msgstr "连接"

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:876
#, fuzzy
msgid "Empty"
msgstr "空"

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:1134
#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:1164
#, fuzzy
msgid "Click here to add a new test"
msgstr "点击这里登录"

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_If.inc:1176
msgid "Unhandled switch type"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_Redirect.inc:24
#, fuzzy
msgid "Please specify a valid email address."
msgstr "请输入一个有效的 iSerial。"

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_Redirect.inc:35
#, fuzzy
msgid "Place a mail address here"
msgstr "请输入一个邮件地址"

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_Reject.inc:21
msgid "Invalid character found, quotes are not allowed in a reject message."
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_Reject.inc:37
msgid "Your reject text here"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_Comment.inc:21
msgid "Your comment here"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/class_sieveElement_Vacation.inc:148
#, fuzzy
msgid "Alternative sender address must be a valid email addresses."
msgstr "请输入一个有效的 iSerial。"

#: personal/mail/sieve/templates/element_vacation.tpl:13
#, fuzzy
msgid "Vacation Message"
msgstr "假期信息"

#: personal/mail/sieve/templates/element_vacation.tpl:16
#: personal/mail/sieve/templates/element_address.tpl:18
#: personal/mail/sieve/templates/element_envelope.tpl:19
#: personal/mail/sieve/templates/element_header.tpl:19
msgid "Normal view"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/templates/element_vacation.tpl:21
#, fuzzy
msgid "Release interval"
msgstr "时间间隔"

#: personal/mail/sieve/templates/element_vacation.tpl:25
msgid "days"
msgstr "天"

#: personal/mail/sieve/templates/element_vacation.tpl:30
#, fuzzy
msgid "Alternative sender addresses"
msgstr "替代地址"

#: personal/mail/sieve/templates/element_vacation.tpl:47
#: personal/mail/sieve/templates/element_address.tpl:138
#: personal/mail/sieve/templates/element_envelope.tpl:130
#: personal/mail/sieve/templates/element_header.tpl:131
msgid "Expert view"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/templates/import_script.tpl:1
#, fuzzy
msgid "Import sieve script"
msgstr "导入脚本"

#: personal/mail/sieve/templates/import_script.tpl:2
msgid ""
"Please select the sieve script you want to import. Use the import button to "
"import the script or the cancel button to abort."
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/templates/import_script.tpl:5
#, fuzzy
msgid "Script to import"
msgstr "脚本路径"

#: personal/mail/sieve/templates/import_script.tpl:12
#: personal/mail/sieve/templates/edit_frame_base.tpl:7
#: personal/mail/generic.tpl:240
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: personal/mail/sieve/templates/element_exists.tpl:10
#: personal/mail/sieve/templates/element_address.tpl:116
#: personal/mail/sieve/templates/element_size.tpl:11
#: personal/mail/sieve/templates/element_envelope.tpl:108
#: personal/mail/sieve/templates/element_allof.tpl:5
#: personal/mail/sieve/templates/element_anyof.tpl:5
#: personal/mail/sieve/templates/element_header.tpl:109
#, fuzzy
msgid "Not"
msgstr "否"

#: personal/mail/sieve/templates/element_exists.tpl:10
#: personal/mail/sieve/templates/element_exists.tpl:12
#: personal/mail/sieve/templates/element_size.tpl:11
#: personal/mail/sieve/templates/element_size.tpl:13
#: personal/mail/sieve/templates/element_envelope.tpl:41
#: personal/mail/sieve/templates/element_envelope.tpl:43
#: personal/mail/sieve/templates/element_allof.tpl:5
#: personal/mail/sieve/templates/element_allof.tpl:7
#: personal/mail/sieve/templates/element_anyof.tpl:5
#: personal/mail/sieve/templates/element_anyof.tpl:7
msgid "Inverse match"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/templates/element_exists.tpl:12
#: personal/mail/sieve/templates/element_address.tpl:118
#: personal/mail/sieve/templates/element_size.tpl:13
#: personal/mail/sieve/templates/element_envelope.tpl:110
#: personal/mail/sieve/templates/element_allof.tpl:7
#: personal/mail/sieve/templates/element_header.tpl:111
msgid "-"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/templates/management.tpl:1
#, fuzzy
msgid "List of sieve scripts"
msgstr "脚本列表"

#: personal/mail/sieve/templates/management.tpl:5
msgid ""
"Connection to the sieve server could not be established, the "
"authentification attribute is empty."
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/templates/management.tpl:6
msgid ""
"Please verify that the attributes uid and mail are not empty and try again."
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/templates/management.tpl:12
msgid "Connection to the sieve server could not be established."
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/templates/management.tpl:15
msgid "Possibly the sieve account has not been created yet."
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/templates/management.tpl:19
#, fuzzy
msgid ""
"Be careful. All your changes will be saved directly to sieve, if you use the "
"save button below."
msgstr "小心使用这个对话框修改记录类型。当按下保存键时，所有修改马上被保存。"

#: personal/mail/sieve/templates/management.tpl:22
#, fuzzy
msgid "Create new script"
msgstr "创建新用户"

#: personal/mail/sieve/templates/element_address.tpl:25
#: personal/mail/sieve/templates/element_envelope.tpl:26
#: personal/mail/sieve/templates/element_header.tpl:26
#, fuzzy
msgid "Match type"
msgstr "认证类型"

#: personal/mail/sieve/templates/element_address.tpl:28
#: personal/mail/sieve/templates/element_address.tpl:51
#: personal/mail/sieve/templates/element_address.tpl:61
#: personal/mail/sieve/templates/element_address.tpl:72
#: personal/mail/sieve/templates/element_address.tpl:121
#: personal/mail/sieve/templates/element_address.tpl:126
#: personal/mail/sieve/templates/element_envelope.tpl:29
#: personal/mail/sieve/templates/element_envelope.tpl:52
#: personal/mail/sieve/templates/element_envelope.tpl:63
#: personal/mail/sieve/templates/element_envelope.tpl:113
#: personal/mail/sieve/templates/element_envelope.tpl:118
#: personal/mail/sieve/templates/element_header.tpl:29
#: personal/mail/sieve/templates/element_header.tpl:52
#: personal/mail/sieve/templates/element_header.tpl:63
#: personal/mail/sieve/templates/element_header.tpl:114
#: personal/mail/sieve/templates/element_header.tpl:119
#: personal/mail/sieve/templates/element_boolean.tpl:5
#, fuzzy
msgid "Boolean value"
msgstr "缺省值"

#: personal/mail/sieve/templates/element_address.tpl:36
#: personal/mail/sieve/templates/element_envelope.tpl:37
#: personal/mail/sieve/templates/element_header.tpl:37
#, fuzzy
msgid "Invert test"
msgstr "内存测试"

#: personal/mail/sieve/templates/element_address.tpl:40
#: personal/mail/sieve/templates/element_envelope.tpl:41
#: personal/mail/sieve/templates/element_header.tpl:41
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: personal/mail/sieve/templates/element_address.tpl:42
#: personal/mail/sieve/templates/element_envelope.tpl:43
#: personal/mail/sieve/templates/element_header.tpl:43
msgid "No"
msgstr "否"

#: personal/mail/sieve/templates/element_address.tpl:48
msgid "Part of address that should be used"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/templates/element_address.tpl:58
#: personal/mail/sieve/templates/element_envelope.tpl:49
#: personal/mail/sieve/templates/element_header.tpl:49
#, fuzzy
msgid "Comparator"
msgstr "计算机"

#: personal/mail/sieve/templates/element_address.tpl:69
#: personal/mail/sieve/templates/element_envelope.tpl:60
msgid "Operator"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/templates/element_address.tpl:85
#: personal/mail/sieve/templates/element_envelope.tpl:76
#: personal/mail/sieve/templates/element_header.tpl:77
msgid "Address fields to include"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/templates/element_address.tpl:89
#: personal/mail/sieve/templates/element_envelope.tpl:80
#: personal/mail/sieve/templates/element_header.tpl:81
msgid "Values to match for"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/templates/element_size.tpl:16
#, fuzzy
msgid "Select match type"
msgstr "选择模板"

#: personal/mail/sieve/templates/element_size.tpl:20
#, fuzzy
msgid "Select value unit"
msgstr "选择类别"

#: personal/mail/sieve/templates/edit_frame_base.tpl:6
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: personal/mail/sieve/templates/edit_frame_base.tpl:12
#, fuzzy
msgid "View structured"
msgstr "在子树中查找"

#: personal/mail/sieve/templates/edit_frame_base.tpl:14
msgid "View source"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/templates/add_element.tpl:1
msgid "Add a new element"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/templates/add_element.tpl:2
#, fuzzy
msgid "Please select the type of element you want to add"
msgstr "请选择一个打印机或者取消。"

#: personal/mail/sieve/templates/add_element.tpl:11
#: personal/mail/sieve/templates/select_test_type.tpl:11
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: personal/mail/sieve/templates/add_element.tpl:13
#, fuzzy
msgid "Abort"
msgstr "端口"

#: personal/mail/sieve/templates/element_fileinto.tpl:4
#, fuzzy
msgid "Move mail into folder"
msgstr "到目录"

#: personal/mail/sieve/templates/element_fileinto.tpl:8
#, fuzzy
msgid "Select from list"
msgstr "选择模板"

#: personal/mail/sieve/templates/element_fileinto.tpl:10
#, fuzzy
msgid "Manual selection"
msgstr "邮件选项"

#: personal/mail/sieve/templates/element_fileinto.tpl:18
#, fuzzy
msgid "Folder"
msgstr "过滤器"

#: personal/mail/sieve/templates/element_comment.tpl:8
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: personal/mail/sieve/templates/remove_script.tpl:6
#, fuzzy
msgid ""
"Please double check if your really want to do this since there is no way for "
"FusionDirectory to get your data back."
msgstr ""
"请再次检查您是否要这么做，因为 FusionDirectory 将没有办法将您的数据找回。"

#: personal/mail/sieve/templates/remove_script.tpl:10
#, fuzzy
msgid ""
"Best thing to do before performing this action would be to save the current "
"script in a file. So - if you've done so - press 'Delete' to continue or "
"'Cancel' to abort."
msgstr ""
"最好在执行这个操作之前，保存当前 LDAP 树中的内容到一个文件。所以，如果您已经"
"这么做了，按“删除”继续或者按“取消”退出。"

#: personal/mail/sieve/templates/element_redirect.tpl:18
msgid "Redirect mail to following recipients"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/templates/element_keep.tpl:9
#, fuzzy
msgid "Keep message"
msgstr "解除挂起的邮件"

#: personal/mail/sieve/templates/object_container_clear.tpl:8
msgid "Move this object up one position"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/templates/object_container_clear.tpl:8
#: personal/mail/sieve/templates/object_container.tpl:8
msgid "Up"
msgstr "上"

#: personal/mail/sieve/templates/object_container_clear.tpl:9
#: personal/mail/sieve/templates/object_container.tpl:9
msgid "Move up"
msgstr "向上移动"

#: personal/mail/sieve/templates/object_container_clear.tpl:12
msgid "Move this object down one position"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/templates/object_container_clear.tpl:12
#: personal/mail/sieve/templates/object_container.tpl:12
msgid "Down"
msgstr "关闭"

#: personal/mail/sieve/templates/object_container_clear.tpl:13
#: personal/mail/sieve/templates/object_container.tpl:13
msgid "Move down"
msgstr "向下移动"

#: personal/mail/sieve/templates/object_container_clear.tpl:16
#, fuzzy
msgid "Remove this object"
msgstr "删除电话账号"

#: personal/mail/sieve/templates/object_container_clear.tpl:17
#: personal/mail/sieve/templates/object_container.tpl:17
#, fuzzy
msgid "Remove element"
msgstr "删除记录"

#: personal/mail/sieve/templates/element_discard.tpl:9
#, fuzzy
msgid "Discard message"
msgstr "挂起邮件"

#: personal/mail/sieve/templates/element_stop.tpl:9
msgid "Stop execution here"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/templates/element_header.tpl:60
#, fuzzy
msgid "operator"
msgstr "邮件选项"

#: personal/mail/sieve/templates/create_script.tpl:2
msgid ""
"Please enter the name for the new script below. Script names must consist of "
"lower case characters only."
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/templates/create_script.tpl:8
#, fuzzy
msgid "Script name"
msgstr "脚本名称"

#: personal/mail/sieve/templates/object_container.tpl:8
#, fuzzy
msgid "Move object up one position"
msgstr "成员对象"

#: personal/mail/sieve/templates/object_container.tpl:12
msgid "Move object down one position"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/templates/object_container.tpl:16
#: personal/mail/sieve/templates/object_test_container.tpl:10
#, fuzzy
msgid "Remove object"
msgstr "成员对象"

#: personal/mail/sieve/templates/object_container.tpl:21
msgid "choose element"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/templates/object_container.tpl:24
#, fuzzy
msgid "Fileinto"
msgstr "文件"

#: personal/mail/sieve/templates/object_container.tpl:38
#: personal/mail/sieve/templates/object_container.tpl:42
#, fuzzy
msgid "Add new"
msgstr "添加用户"

#: personal/mail/sieve/templates/object_container.tpl:38
#: personal/mail/sieve/templates/object_container.tpl:40
msgid "Add a new object above this one."
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/templates/object_container.tpl:40
msgid "Add element above"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/templates/object_container.tpl:42
#: personal/mail/sieve/templates/object_container.tpl:44
msgid "Add a new object below this one."
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/templates/object_container.tpl:44
msgid "Add element below"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/templates/element_reject.tpl:14
#, fuzzy
msgid "Reject mail"
msgstr "拒绝邮件大小超过"

#: personal/mail/sieve/templates/element_reject.tpl:17
msgid "This is a multiline text element"
msgstr ""

#: personal/mail/sieve/templates/element_reject.tpl:19
#, fuzzy
msgid "This is stored as single string"
msgstr "******"

#: personal/mail/sieve/templates/select_test_type.tpl:1
#, fuzzy
msgid "Select the type of test you want to add"
msgstr "选择要添加的条目"

#: personal/mail/sieve/templates/select_test_type.tpl:3
#, fuzzy
msgid "Available test types"
msgstr "变量属性"

#: personal/mail/sieve/templates/object_test_container.tpl:6
#, fuzzy
msgid "Add object"
msgstr "自动化安装（FAI）对象树"

#: personal/mail/sieve/templates/element_boolean.tpl:4
msgid "Bool"
msgstr "布尔值"

#: personal/mail/sieve/templates/element_boolean.tpl:8
#, fuzzy
msgid "update"
msgstr "更新"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:72
#, fuzzy
msgid "This does something"
msgstr "******"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:640
#: personal/mail/class_mail-methods.inc:160
#: personal/mail/class_mail-methods.inc:505
#, fuzzy
msgid "Configuration error"
msgstr "配置文件"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:640
#, fuzzy, php-format
msgid "No DESC tag in vacation template '%s'!"
msgstr "假期文件没有 DESC 标签："

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:669
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:682
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:716
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:729
#, fuzzy
msgid "Permission error"
msgstr "允许"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:669
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:682
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:716
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:729
#, fuzzy
msgid "You have no permission to modify these addresses!"
msgstr "您无权删除这个部门。"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:763
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:766
#, fuzzy
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:962
#, fuzzy
msgid "Mail error saving sieve settings"
msgstr "定制过滤脚本"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1075
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1083
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1290
#, fuzzy
msgid "Mail reject size"
msgstr "邮件大小"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1087
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1297
#, fuzzy
msgid "Spam folder"
msgstr "到目录"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1095
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1305 personal/mail/generic.tpl:160
msgid "from"
msgstr "从"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1099
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1309
#, fuzzy
msgid "to"
msgstr "停止"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1110
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1320
#, fuzzy
msgid "Vacation interval"
msgstr "假期信息"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1446
msgid "My account"
msgstr "我的账号"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1455
#, fuzzy
msgid "Add vacation information"
msgstr "组织信息"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1458
msgid "Use spam filter"
msgstr ""

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1459
#, fuzzy
msgid "Spam level"
msgstr "日志级别"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1460
msgid "Spam mail box"
msgstr ""

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1462
#, fuzzy
msgid "Sieve management"
msgstr "系统管理"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1464
#, fuzzy
msgid "Reject due to mailsize"
msgstr "拒绝邮件大小超过"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1467
#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1472
#, fuzzy
msgid "Forwarding address"
msgstr "主要地址"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1468
#, fuzzy
msgid "Local delivery"
msgstr "最后传递"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1469
#, fuzzy
msgid "No delivery to own mailbox "
msgstr "不要发送到本人邮箱"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1470
#, fuzzy
msgid "Mail alternative addresses"
msgstr "替代地址"

#: personal/mail/class_mailAccount.inc:1473 personal/mail/generic.tpl:115
msgid "Use custom sieve script"
msgstr "定制过滤脚本"

#: personal/mail/main.inc:137
msgid "User mail settings"
msgstr "用户邮件选项"

#: personal/mail/class_mail-methods.inc:161
#, php-format
msgid "The configured mail attribute '%s' is unsupported!"
msgstr ""

#: personal/mail/class_mail-methods.inc:506
#, php-format
msgid "Mail method '%s' is unknown!"
msgstr ""

#: personal/mail/class_mail-methods.inc:732
#: personal/mail/class_mail-methods.inc:733
#, fuzzy
msgid "None"
msgstr "无"

#: personal/mail/class_mail-methods.inc:822
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: personal/mail/class_mail-methods.inc:824
#, fuzzy
msgid "Unlimited"
msgstr "无限"

#: personal/mail/copypaste.tpl:26 personal/mail/generic.tpl:246
msgid "Forward messages to"
msgstr "转发邮件到"

#: personal/mail/generic.tpl:115
msgid "disables all Mail options!"
msgstr "禁用所有邮件选项！"

#: personal/mail/generic.tpl:123
#, fuzzy
msgid "Sieve Management"
msgstr "管理"

#: personal/mail/generic.tpl:144
msgid "Select if you want to forward mails without getting own copies of them"
msgstr "如果您想转发邮件而且不想保留拷贝的话，请选择"

#: personal/mail/generic.tpl:144
msgid "No delivery to own mailbox"
msgstr "不要发送到本人邮箱"

#: personal/mail/generic.tpl:151
msgid ""
"Select to automatically response with the vacation message defined below"
msgstr "选择用下面定义的假期信息作为自动回复"

#: personal/mail/generic.tpl:152
msgid "Activate vacation message"
msgstr "启用假期信息"

#: personal/mail/generic.tpl:173
msgid "till"
msgstr "至"

#: personal/mail/generic.tpl:193
msgid "Select if you want to filter this mails through spamassassin"
msgstr "选择用 spamassassin 过滤邮件"

#: personal/mail/generic.tpl:195
msgid "Move mails tagged with spam level greater than"
msgstr "过滤邮件当 spam 级别超过"

#: personal/mail/generic.tpl:198
#, fuzzy
msgid "Choose spam level - smaller values are more sensitive"
msgstr "选择 spam 级别 ─ 越小越敏感"

#: personal/mail/generic.tpl:202
msgid "to folder"
msgstr "到目录"

#: personal/mail/generic.tpl:214
msgid "Reject mails bigger than"
msgstr "拒绝邮件大小超过"

#: personal/mail/generic.tpl:217
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: personal/mail/mail_locals.tpl:35
msgid "Select department"
msgstr "选择类别"

#~ msgid "Mail queue"
#~ msgstr "邮件队列"

#~ msgid "up"
#~ msgstr "上"

#~ msgid "down"
#~ msgstr "下"

#~ msgid "All"
#~ msgstr "全部"

#~ msgid "no limit"
#~ msgstr "无限"

#~ msgid "hour"
#~ msgstr "小时"

#~ msgid "hours"
#~ msgstr "小时"

#~ msgid "Hold"
#~ msgstr "挂起"

#~ msgid "Un hold"
#~ msgstr "解除挂起"

#~ msgid "Not active"
#~ msgstr "不活动"

#, fuzzy
#~ msgid "Mail queue addon"
#~ msgstr "邮件队列"

#, fuzzy
#~ msgid "Unhold all messages"
#~ msgstr "挂起所有邮件"

#~ msgid "Hold all messages"
#~ msgstr "挂起所有邮件"

#, fuzzy
#~ msgid "Delete all messages"
#~ msgstr "解除所有邮件"

#~ msgid "Requeue all messages"
#~ msgstr "所有邮件重入队列"

#, fuzzy
#~ msgid "Unhold message"
#~ msgstr "挂起邮件"

#~ msgid "Hold message"
#~ msgstr "挂起邮件"

#, fuzzy
#~ msgid "Delete message"
#~ msgstr "删除这条信息"

#, fuzzy
#~ msgid "Requeue message"
#~ msgstr "将此邮件重入队列"

#, fuzzy
#~ msgid "Get header information"
#~ msgstr "用户一般信息"

#~ msgid "Search"
#~ msgstr "查找"

#~ msgid "Search for"
#~ msgstr "查询"

#~ msgid "Please enter a search string here."
#~ msgstr "请在这里输入一个查询字符串。"

#~ msgid "Select a server"
#~ msgstr "选择一个服务器"

#~ msgid "with status"
#~ msgstr "具有状态"

#~ msgid "within the last"
#~ msgstr "在最近的"

#~ msgid "Remove all messages"
#~ msgstr "删除所有邮件"

#~ msgid "Remove all messages from selected servers queue"
#~ msgstr "从所选服务器队列中删除所有邮件"

#~ msgid "Hold all messages in selected servers queue"
#~ msgstr "从所选服务器队列中挂起所有邮件"

#~ msgid "Release all messages"
#~ msgstr "解除所有邮件"

#~ msgid "Release all messages in selected servers queue"
#~ msgstr "从所选服务器队列中解除所有邮件"

#~ msgid "Requeue all messages in selected servers queue"
#~ msgstr "所选服务器队列所有邮件重入队列"

#~ msgid "Search returned no results"
#~ msgstr "查无结果"

#~ msgid "ID"
#~ msgstr "ID"

#~ msgid "Arrival"
#~ msgstr "到达"

#~ msgid "Sender"
#~ msgstr "发送者"

#~ msgid "Recipient"
#~ msgstr "收件人"

#~ msgid "Status"
#~ msgstr "状态"

#~ msgid "delete"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Delete this message"
#~ msgstr "删除这条信息"

#~ msgid "unhold"
#~ msgstr "释放"

#~ msgid "Release message"
#~ msgstr "解除挂起的邮件"

#~ msgid "hold"
#~ msgstr "挂起"

#~ msgid "requeue"
#~ msgstr "重入队列"

#~ msgid "Requeue this message"
#~ msgstr "将此邮件重入队列"

#~ msgid "header"
#~ msgstr "邮件头"

#, fuzzy
#~ msgid "Display header of this message"
#~ msgstr "显示此邮件邮件头"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot connect mail method: %s"
#~ msgstr "无法打开文件 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot remove mailbox: %s."
#~ msgstr "无法删除 IMAP 邮箱。服务器返回 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot update mailbox: %s."
#~ msgstr "无法创建 IMAP 邮箱。服务器返回 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot write quota settings: %s."
#~ msgstr "无法创建文件 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot get list of mailboxes! Error was: %s."
#~ msgstr "无法删除 IMAP 邮箱。服务器返回 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot connect mail method! Error was: %s."
#~ msgstr "无法打开文件 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot remove mailbox! Error was: %s."
#~ msgstr "无法删除 IMAP 邮箱。服务器返回 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot update mailbox! Error was: %s."
#~ msgstr "无法创建 IMAP 邮箱。服务器返回 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "Specify the mail server where the user will  be hosted on"
#~ msgstr "描述该用户账号所要创建于的邮件服务器"

#~ msgid "Select mail server to place user on"
#~ msgstr "选择放置用户的邮件服务器"

#~ msgid "not defined"
#~ msgstr "未定义"

#~ msgid "read"
#~ msgstr "读"

#~ msgid "post"
#~ msgstr "贴"

#~ msgid "external post"
#~ msgstr "外部粘贴"

#~ msgid "append"
#~ msgstr "附加"

#~ msgid "write"
#~ msgstr "写"

#, fuzzy
#~ msgid "admin"
#~ msgstr "管理员"

#, fuzzy
#~ msgid "mail"
#~ msgstr "邮件"

#, fuzzy
#~ msgid "forward address"
#~ msgstr "主要地址"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot forward to users own mail address!"
#~ msgstr "您正在添加一个无效邮件地址"

#, fuzzy
#~ msgid "Alternate address"
#~ msgstr "替代地址"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "添加"

#, fuzzy
#~ msgid "Unspecified"
#~ msgstr "未定义"

#, fuzzy
#~ msgid "Mails"
#~ msgstr "邮件"

#, fuzzy
#~ msgid "Tasks"
#~ msgstr "任务"

#, fuzzy
#~ msgid "Journals"
#~ msgstr "小时"

#~ msgid "Contacts"
#~ msgstr "联系"

#, fuzzy
#~ msgid "Notes"
#~ msgstr "否"

#, fuzzy
#~ msgid "Inbox"
#~ msgstr "索引"

#, fuzzy
#~ msgid "Drafts"
#~ msgstr "日期"

#, fuzzy
#~ msgid "Sent items"
#~ msgstr "系统状态"

#, fuzzy
#~ msgid "Junk mail"
#~ msgstr "组名"

#~ msgid ""
#~ "Please choose valid permission settings. Default permission can't be "
#~ "emtpy."
#~ msgstr "请选择一个有效的权限设置。缺省权限不能为空。"

#~ msgid "Mail options"
#~ msgstr "邮件选项"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Mail settings cannot be removed while there are delegations configured!"
#~ msgstr "这个账号不能被删除因为还有代理人配置。先删除这些代理人。"

#, fuzzy
#~ msgid "Waiting for kolab to remove mail properties..."
#~ msgstr "等待 kolab 来删除邮件属性。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Please remove the mail settings first to allow kolab to call its remove "
#~ "methods!"
#~ msgstr "请先删除邮件账号，以允许 kolab 调用自己的删除方法。"

#, fuzzy
#~ msgid "You have no permission to submit a '%s' command!"
#~ msgstr "您无权查看和编辑 ACL。"

#, fuzzy
#~ msgid "No mail servers specified!"
#~ msgstr "没有定义日志主机！"

#~ msgid "Sieve port"
#~ msgstr "Sieve 端口"

#~ msgid "There is no mail method '%s' specified in your gosa.conf available."
#~ msgstr "在您的 FusionDirectory.conf 中，没有邮件方法 '%s'。"

#~ msgid ""
#~ "Adding your one of your own addresses to the forwarders makes no sense."
#~ msgstr "添加您自己的一个邮件地址到转发地址没有任何意义。"

#, fuzzy
#~ msgid "alternate address"
#~ msgstr "替代地址"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Save"
#~ msgstr "保存"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Apply"
#~ msgstr "应用"

#~ msgid "This 'dn' has no valid mail extensions."
#~ msgstr "这个 'dn' 没有有效邮件扩展。"

#~ msgid ""
#~ "This account has mail features enabled. You can disable them by clicking "
#~ "below."
#~ msgstr "这个账户邮件功能已启用。您可以点击下面的按钮禁用。"

#~ msgid ""
#~ "This account has mail features disabled. You can enable them by clicking "
#~ "below."
#~ msgstr "这个账户邮件功能已禁用。您可以点击下面的按钮来启用。"

#, fuzzy
#~ msgid "You're trying to add an invalid email address "
#~ msgstr "您正在尝试向转发列表添加一条无效邮件地址。"

#~ msgid ""
#~ "You're trying to add an invalid email address to the list of alternate "
#~ "addresses."
#~ msgstr "您正在添加一个无效的邮件地址到替代地址列表。"

#~ msgid "The address you're trying to add is already used by user"
#~ msgstr "您正在添加的地址已经被用户使用"

#~ msgid "The required field 'Primary address' is not set."
#~ msgstr "要求的字段“主要地址”没有设置。"

#~ msgid "Please enter a valid email addres in 'Primary address' field."
#~ msgstr "请在“主要地址”栏输入一个有效邮件地址。"

#~ msgid "The primary address you've entered is already in use."
#~ msgstr "您输入的主要地址已经在使用了。"

#~ msgid "Value in 'Quota size' is not valid."
#~ msgstr "'Quota 大小' 的值无效。"

#~ msgid "Please specify a vaild mail size for mails to be rejected."
#~ msgstr "请指定一个将要被退回的邮件大小。"

#, fuzzy
#~ msgid "Please specify a numeric value for header size limit."
#~ msgstr "请为重试提供一个数值。"

#, fuzzy
#~ msgid "Please specify a numeric value for mailbox size limit."
#~ msgstr "请为过期时间提供一个数值。"

#, fuzzy
#~ msgid "Please specify a numeric value for message size limit."
#~ msgstr "请为过期时间提供一个数值。"

#~ msgid "Specified value is not a valid 'trusted network' value."
#~ msgstr "给出的值不是一个有效的 '可信网络'。"

#~ msgid "Required score must be a numeric value."
#~ msgstr "需要的分值必须是数字。"

#, fuzzy
#~ msgid "Please specify a server identifier."
#~ msgstr "请输入一个有效的 iSerial。"

#, fuzzy
#~ msgid "Please specify a connect url."
#~ msgstr "请输入一个名字。"

#, fuzzy
#~ msgid "Please specify an admin user."
#~ msgstr "请输入一个名字。"

#, fuzzy
#~ msgid "Please specify a password for the admin user."
#~ msgstr "请给出一个有效电话号码。"

#~ msgid "The imap connect string needs to be in the form '%s'."
#~ msgstr "Imap 连接字符串格式应该为 '%s' 。"

#~ msgid "The sieve port needs to be numeric."
#~ msgstr "Sieve 端口应为数字。"

#~ msgid "The specified value for '%s' must be a numeric value."
#~ msgstr "指定 '%s' 的值必须是数字类型。"

#, fuzzy
#~ msgid "Please specify a valid value for '%s'."
#~ msgstr "请为“URL”提供一个有效的值。"

#~ msgid ""
#~ "This group has mail features enabled. You can disable them by clicking "
#~ "below."
#~ msgstr "这个组启用了邮件功能。您可以点击下面按钮来禁用。"

#~ msgid ""
#~ "This group has mail features disabled. You can enable them by clicking "
#~ "below."
#~ msgstr "这个组禁用了邮件功能。您可以点击下面按钮来启用。"

#~ msgid "Please enter a valid email address in 'Primary address' field."
#~ msgstr "请在“主邮件地址”中输入一个有效的邮件地址。"

#~ msgid "Back"
#~ msgstr "返回"

#, fuzzy
#~ msgid "Mailqueue"
#~ msgstr "邮件队列"

#, fuzzy
#~ msgid "Mailqueue addon"
#~ msgstr "邮件队列"

#~ msgid "This account has no mail extensions."
#~ msgstr "这个账号没有邮件扩展。"

#~ msgid "January"
#~ msgstr "一月"

#~ msgid "February"
#~ msgstr "二月"

#~ msgid "March"
#~ msgstr "三月"

#~ msgid "April"
#~ msgstr "四月"

#~ msgid "May"
#~ msgstr "五月"

#~ msgid "June"
#~ msgstr "六月"

#~ msgid "July"
#~ msgstr "七月"

#~ msgid "August"
#~ msgstr "八月"

#~ msgid "September"
#~ msgstr "九月"

#~ msgid "October"
#~ msgstr "十月"

#~ msgid "November"
#~ msgstr "十一月"

#~ msgid "December"
#~ msgstr "十二月"

#, fuzzy
#~ msgid "Removing of user/mail account with dn '%s' failed."
#~ msgstr "删除 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号失败。"

#, fuzzy
#~ msgid "Saving of user/mail account with dn '%s' failed."
#~ msgstr "保存 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号为空。"

#~ msgid ""
#~ "There is no valid mailserver specified, please add one in the system "
#~ "setup."
#~ msgstr "没有指定有效的邮件服务器，请通过系统设置添加一个。"

#~ msgid "You specified Spam settings, but there is no Folder specified."
#~ msgstr "您定义了 Spam 设置，但是没有指定目录。"

#~ msgid "Time interval to show vacation message is not valid."
#~ msgstr "显示假期信息的时间间隔无效。"

#~ msgid "Ok"
#~ msgstr "好"

#~ msgid "Click the 'Edit' button below to change informations in this dialog"
#~ msgstr "点击下面的“编辑”按钮修改该对话框内的信息"

#, fuzzy
#~ msgid "Saving of object group/mail with dn '%s' failed."
#~ msgstr "保存 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号为空。"

#, fuzzy
#~ msgid "Removing of object group/mail with dn '%s' failed."
#~ msgstr "删除 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号失败。"

#~ msgid "Saving of server services/anti virus with dn '%s' failed."
#~ msgstr "保存 dn 为 '%s' 服务器服务/反病毒失败。"

#~ msgid "Saving of server services/spamassassin with dn '%s' failed."
#~ msgstr "保存 dn 为 '%s' 服务器服务/spamassassin 失败。"

#, fuzzy
#~ msgid "Saving server services/mail with dn '%s' failed."
#~ msgstr "保存 dn 为 '%s' 服务器服务/spamassassin 失败。"

#, fuzzy
#~ msgid "Removing of groups/mail with dn '%s' failed."
#~ msgstr "删除 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号失败。"

#, fuzzy
#~ msgid "Saving of groups/mail with dn '%s' failed."
#~ msgstr "保存 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号为空。"
